十二月十八號有隻公鵝參加二次世界大戰陣亡咗，自此美國就叫呢日做

鵝生 日

First

1

樓豬生日？

生日快樂

生日快樂！！！
低汁左

生日快樂！！馬仔

屌，好嬲冇正皮，本身諗咗幾日等今日先出

食得嗰個先呀馬仔

唔明

生日快樂 比咗正皮

我同你一人一個，齊哂

唔夠低汁，對唔住個鳩字

生日快樂！快啲諗多幾個

咪玩啦，就嚟要拎本字典嚟諗啦

生日快樂
正皮ed

你個啲真係好笑，好歡樂

歡樂滿冬華

點解你咁多貨 隔一陣又有新post

聲大大先冇貨賣，我大把貨

生日快樂!!!

啜卜

考final睇下你啲gag好過打飛機